關於眼鏡黑店一事

黃店體驗記 - 二町目眼鏡店

麻煩大家睇睇呢個post。樓主係其中嘅受害者，宜家都唔可以釋懷，仲會發噩夢。所以希望每一個想購買眼鏡嘅人千企唔好去呢間店。希望呢間店早d執。